收租盤

六球以下收租盤最好係邊個屋苑？

淘大/第一城/沙田市中心個堆？

第一城好快無6舊

收租盤黎黎去去都係個幾個最抵玩 沙一 淘大個d 價碼低d既可以諗元朗400萬個d好順乜好順乜